[OnTV直播] 港超 9/9 14:30-20:00 南區vs流浪/飛馬vs富力/東方vs大埔

視像直播Link：
手機版
網頁版

9/9
14:30 - 南區 vs 流浪/ @香港仔運動場 (OnTV直播)
17:30 - 飛馬 vs 富力 @香港大球場 (OnTV直播)
20:00 - 東方 vs 大埔 @旺角大球場 (OnTV直播)

積分榜
1. 香港飛馬 1賽3分
2. 傑志 1賽3分
3. 夢想FC 1賽1分
4. 和富大埔 1賽1分
5. 標準流浪 0賽0分
6. 理文 0 0賽0分
7. R&F富力 0賽0分
8. 陽光元朗 0賽0分
9. 東方龍獅 1賽0分
10. 冠忠南區 1賽0分

14:30 - 南區 vs 流浪 @香港仔運動場

預計雙方正選陣容

南區

謝德謙
劉學銘 列文 車潤秋
沈國輝 陸志豪 馬天尼斯 許宏鋒
夏志明 馬高斯 蘇沙

流浪

卓耀國 基士頓 黎洛賢
張國明 卡錫 廖培楓
黃洛 基頓 摩域治 徐宏傑
黃子揚

停賽: 陳港斌(南區)、史必(南區)
受傷: 加洛斯(南區)

兩軍情報:

南區:
首輪聯賽於主場不敵香港飛馬的冠忠南區，今對標準流浪一仗分別有上仗對飛馬領紅被逐的陳港斌以及史必停賽，而西班牙中場加洛斯則仍在養傷，不過今夏從南華加盟的車潤秋則有望傷癒復出。雖然上仗不敵飛馬，但主教練鄭兆聰指球隊在打少兩人下仍能製造攻勢，並對球隊表現感滿意，亦不太擔心停賽所構成的影響，反而因為流浪首輪對理文的賽事因颱風而需要改期，至今仍未太了解對手踢法，並提醒球員要小心應付。

流浪:
在球隊原定的首仗未能如期進行之下，行政總監李輝立坦言雖然球隊在牌面上明顯不及對手，但在休戰期間可以做的事情都已經做了，而今夏加盟並被外界稱為「壞孩子」的新球員，至今亦沒有出現任何紀律問題，他同時亦稱讚一眾球員在備戰期間十分落力，期望他們能夠在場上有好的表現。

17:30 - 飛馬 vs 富力 @香港大球場

預計雙方正選陣容

飛馬

梁興傑
羅曉聰 羅斯 梁諾恆 李毅凱
麥保美 利馬 方栢倫
艾華 伊高 陳肇麒

富力

基奧雲尼 般連奴 李銳
吳偉安 伊達 侯俊傑
王洱多 羅拔圖 趙銘 曾健晃
周煜辰

兩軍情報:

飛馬:
上季於梅州客家出任助教的飛馬主教練楊正光亦表示，要靠國內的朋友協助收集R＆F富力情報：「收集對手資料同情報對球隊好重要，所以都搵咗國內朋友幫手留意，始終對手今季係全新配搭。雖然未知經驗豐富嘅中超老將吳偉安會否上陣，但都會先作好準備，而般連奴方面，舊年喺梅州時都曾經同佢踢過友誼賽，知道佢係一個快速嘅球員，入球能力好強，所以都會提醒後衛提防佢嘅踢法。」「光Sir」又指，球隊於今夏前往泰國集訓期間出現不少失球，因此上仗能保持零失球是一種鼓舞，並讚球隊的部防及紀律有所改善。

富力:
R&F富力今季在足總董事局放寬多項限制下，除了以廣州燕子崗為主場外，陣中國內球員亦不計作外援，更可以「註3出2」的配額去聘用外援，球隊3名新援分別為去季效力南華的麥高派路域、由東方龍獅來投的基奧雲尼及轉會費高達400萬歐元（約3,720萬港元）的廣州富力前鋒般連奴，本地球員則有羅拔圖、勞烈斯、周綽豐及伊達加盟。曾外流到葡萄牙、效力過葡甲、葡乙球會的李銳也加盟這支球隊。實力明顯比上季強。

R&F富力今季由前廣州富力助教馬里科出任主教練，早前掛靴的吳偉安則復出，並兼任領隊及球員。

20:00 - 東方 vs 大埔 @旺角大球場

預計雙方正選陣容

東方

葉鴻輝
曾錦濤 李志豪 曹太根 黃梓浩
迪高 白鶴 鞠盈智
勞高 古高 羅港威

大埔

黃威 袁振昇
中村祐人
梁冠聰 謝家强 陳俊樂 大衛拉菲爾
艾華度 杜度 羅素
曾文輝

停賽: 翟廷峰(大埔)
受傷: 伊高沙杜尼(大埔)、李嘉耀(大埔)、馮慶燁(大埔)、呂志興、麥基(東方/上陣成疑)

兩軍情報:

東方
目前已有洛迪古斯及李康廉在養傷的東方龍獅，其一眾歸隊的港腳之中，在對馬來西亞一仗踢足全場的麥基因肌肉疲勞僅作恢復的訓練，不過巴西中場沙巴則已復操，主教練司徒文俊表示，會視乎其訓練及臨場狀態決定會否讓他上陣。

大埔
球隊除了伊高沙杜尼在上仗被鏟傷，以及翟廷峯因領紅牌而停賽外，「綠戰士」同時有李嘉耀、馮慶燁及呂志興等球員仍在養傷。大埔主教練李志堅坦言，球隊目前情況並不理想，但亦有就對手作好準備：「今場肯定難打，但都必須去面對，不過兩隊同樣都大港腳嘅主力帶着疲態歸隊，我仍有信心可以跟東方力拼。」

準備屋企睇哂3場

港超is back

支持飛馬🐎

評述員陣容

14:30 南區 vs 流浪
評述員: 大頭

17:30 飛馬 vs R&F富力
評述員: 郭子龍, 大頭

20:00 東方 vs 大埔
評述員: 阿占, 關家昌

大頭

東方再失分的話聯賽競爭性大減

大頭話南區 vs 流浪係露天講, 唔想辛苦其他人

咁我又明嘅如果係咁
咁熱天時都算係咁喇

上場後備上陣唔夠十五分鐘 傷乜q?
係咪買錯玻璃人?

唔好啦，佢表現對辦喎上場

扮工上網睇晒三場

想入場屌妹祖，但係傑志主場好貴

慘
佢企攝影機高台嗰面講啦冇咁曬

睇完首場 覺得應該屌打

lm

整把太陽傘得唔得

一日3場

rubbish

睇東網，撐國仔

Lm

但唔睇唔舒服

係咪中咗羅曉聰條仆街嗰下收山閪腳呀

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 周駿傑
助理裁判員2: 鄭金榮
後備裁判員: 羅碧芝

又係條廢柴吹

G持禾果！

大頭食撚屎

睇下黃竹坑會唔會連續兩周出現黑哨

唔撚係搵車潤秋打中堅嘛屌

又逼害杜奧巴

冇人啦

睇嚟就係喇

四人防線罰錢咩

想知職員證個九宮格係咩意思

應該係分入得既場地

好似係唔同區域
唔同職員、球員可以入嘅球場範圍都唔同

用黎玩bingo

為標準流汗

youtube live:

hkfa仲未出lineup

又閘打中堅，電叻.鄭

堅持3後衛

會唔會開左波都冇

留名睇東網早過足總出陣

奧力斯正選

現場嗌咪卡錫變咗卡拉錫
垃立又幫人改名

22係奧力斯, 打錯黃洛

聽哂啲提場聲

高位枝cam好震

擺哂 d 外援係中後場，垃垃真係比足機會我國

加油啦又開追悼會啦

插水souza

有條柱頂住

慢鏡唔係 click 到個身咩

以為個攝影師跑埋一份

大頭獨腳戲有啲悶

no, 自己跳起, 如果冇踢就12

巴打們話好值得留意嘅年輕人係邊個？

驚睇到嘔
早知入場曬下

右手揸機 左手打緊飛機???

2、7

明哥真係左路放題

仲有10

連港超水平都冇

哈蜜瓜塊廣告牌

呢條友踢開茅波

太陽下曝曬算係咁

拎電話facebook live咁 搖到

原來有 bb 見過真人

搞乜鬼 明明上年啲鏡頭都唔會咁搖

地震咩個鏡頭咁搖法

我打法真係同442差唔多

流浪班友默契好到

垃圾波

放空位冇人

cam man是咪熱到脫水條條fing咁

其實好難出, 換基士頓就要換埋龍

幾時可以裝返燈踢夜場

大頭一條友

流浪降班膽

唔怪之得咁唔開心

鄭兆均既質素, 呢球級完再射仲好啦

好靜

反而講得幾好

屌咩得大頭一個講波

傑仔請專心比賽

入波未

fabironna 香港仔運動場主看台封左，依家鏡頭係主看台唔可以就咁set腳架，要人手控制。

鄧大頭慘

其實大頭one man band冇人同佢9up係講得幾好

真係facebook live咁款

咁撚熱佢一個頂哂算係咁喇今次
仲有其他人唔一定得（阿邦5點要講moto,其他唔知）

終於得到平反

一同人講就會俾人distract咗就開始嚟料
自己講就focus番
同皮蛋差唔多

ah jim 9成講德甲

但皮蛋依家one man band一句野都會拖成分鐘講

流浪7 號其實有咩優點

流浪打424

所以講香港波嚟睇我覺得佢分分鐘好少少
起碼佢真係熟哂咁多個

不過大頭真係盡量唔好拍其他人
如果唔係真係好撚煩

半場開黎睇下

好波+靚仔+謙虛+mk

千萬不要拍黑龍波

未來球王

新7爺

好悶場波

唔想聽到我把聲，就唔該入場啦

大頭和仔山神

廖培楓打正前

度士拍邊個都會變咗吹水

溫馨提示: 流浪季前賽5戰2勝3負入2球, 顯示攻力疲弱

學銘打到安利簡咁

屌你老母肥軒真係同東南海盃55歲組嘅球員一樣

肥軒仲有肚腩

大頭把聲好悶
佢要同人夾先好聽

太上腳

其實佢做單人幾好既

睇紅衫4號好過啦

Kaka Wong 欠債還錢卓耀國
Like

大頭：咁我到底solo好定夾人好

球證幾球吹錯

同人夾 起碼唔悶先

比哂d波禾果搞好過啦

BB

on9南區, 踢人多過波

馬天尼斯仲未有牌真係奇蹟嚟

咩事

流浪d觀賞性突然高左既

搶點網側1個波位

有禾果

個10 號好似好肥

南區知流浪後備冇人, 咁兇狠

而家算瘦

肥康！唔撚踢喇！

係

好撚痛啊

爛區季前吹到好撚勁咁
炒鳩我流未

標準灝天

好悶

奧力斯

標準灝天晨曦流浪

南區真係痴線過英超

陸mic 2 combo!

解圍俾返人.. 我覺得南區8 號踢得唔錯

鏟人仲多過踢波

肥明hea輝球王軒

鴨巴甸球場

爛區打爛仔波

Kim蛇唔係咁諗喎

贏波唔一定要入波

南區英甲級數防守

蘇超 Aberdeen

wa diu 差啲

南區啲波真係好撚悶

影住劉學銘做乜，又唔係佢射

國仔加把勁啦

卡錫叫得好大聲射中JJ

how old are him?

?

有用過av 夠大隻

梁子駿鳩射

kasic good job

踢落去勁大聲

打緊rugby定踢波呀

流浪開始以牙還牙

肥軒係咪想打架姐

打架啦

馬天終於yellow

抵啦

球證為咗證明自己有帶牌出嚟姐

屌

on9 referee

咁低清就咪影D雨啦

+4 la dllm

許宏峰goal

-6

Until we score

南區啲垃圾波

-6足球

許宏鋒入波

四個人喺龍門都阻唔到個波

三國企喺條線前面都檔唔住

三個

until we score

until southern score

咁多位覺得劉晃熙今日表現成點？

一般

好撚大雨

淋雨的巴打辛苦了

有冇現場相

好囉, 0-1可以出gaston

許宏鋒goal

腰斬吧

根撚本成個AT冇一球波導致要補上補

成班毒撚

主場之利 笑死人咩

鬼唔望一陣大雨畜力場波腰斬 畜力又冇得踢

你好好咩

黑暗前既短暫光明

門神李瀚灝

安坐家中

#南區正能量

辛苦了祖樂B

還我yennie

呢個靚啲喎

冇講錯，真係正撚樣

兩個都不了，還我iris最實際

個camman打緊飛機就唔好出live啦

今日三場都有live?轉死性呀

agger

今日留屋企睇波好過

出gaston收奧力斯啦屌

屌,睇少半場南區呀

場雨完場都未落完

g 持

奧力斯上季已經比人屌廢龍,今季仲踢緊

用三場波前後啲時間執屋

冇損失，上半場閪波來的

有無咁大雨呀

龍門位用外援不嬲都on9
仲要個龍係廢

江忠德入左場

比分？

on99, 前場冇正中鋒踢條毛

除咗佢好似冇龍門喎
後備嗰個傷左

1:0

有擺黃子揚

本身想去大球場依家不了

上半場單方面自由搏擊

South 收! South 收! South 收!

大球場有蓋好好多

咁就快啲換啦

on9

2:0

Game over

2-0

mola mola

南區生性樂比感安慰

國仔

企都未企穩就2:0

呢球靚到

蘇沙鏟草仆街

souza goal

組織得好靚

新442失哂位

廢龍有球必應

洗撚出奧力斯咩

LIVE 有人狂屌我國話佢揾援交

打自由龍啦屌

流浪今年終於降到班

出黃子揚咪一鳩樣

睇定d先

好波

基頓係咪季中入到籍？
佢返埋東方真係唔洗打

唔難唔降, 冇中場

有護照就返了

靠肥軒死撚硬

唉我國 生性啦

基頓存在感好低

禾果yellow card

chok夠未呀

國仔yellow card

比次機會啦

狄恩肯換人未

肥軒

禾國狂屌人

唔算啦

以爛區踢法應該閪到完場

2球又係輸, 10球又係輸, 狄恩唔換人做乜

傑仔: 我dllmh

我屌你老味閪

傑仔：我屌你老味閪

我屌你老尾系

傑仔好波!

有無gif

祖仔可唔可以有重播嗰陣cap低番口形cut做gif

傑仔：我屌你老味

clayton hea夠未

有乜野正得過一路睇西波一路打飛機

比球權國仔啦仆街

想睇hea輝

kasic真係寶刀未老

肥軒咁肥都咁快

卡錫好撚勁
香港馬迪

南區1.025
和19.00
流浪27.00

可以all in垃隊客勝上樓囉

bb今日

打中鋒用劉智樂好過啦

如果去返top fit

基頓算啦

冇死球, 又唔係圍攻, 用基頓作用不大

有冇機會腰斬

大頭潛水

我睇緊啲乜

mk國!!!!!!!!!!!!!!!!!!

禾果！！

禾果！

我國

冷靜到

禾國

國仔goal

國仔勁撚到

我國！！！

國仔！

我國
BB

外流

this is real striker
no performance but goal

拉都拉唔住

禾果

BB->卡錫->我國

場都未落就濕晒

這就是阿國 你永遠不知道他會在什麼時候入球

Cam 都濕，好似 av 咁

壞孩子兵團

Gigi

濕身GIGI

卡錫
攔截成功率
仲有一assist

落雨先識踢, 上季對南區梅開二度又係落雨

壞孩子兵團av情節

一入波即刻10幾位巴打出咗嚟回po
本身靜到

卡錫

子彈傳中

這就是禾國的吸引力

悶撚到就訓

南區vs流浪都2,563 人正在觀看

bet365

大撚頭唸緊經

濕身我國入波
J撚到我

55

唸經都二千幾人撐禾國

督數
開黎見我

仲未計facebook live, 保守估計total有3500

子彈俾肥軒撚過左

輕鬆被肥軒ko

肥軒>子彈

垃撚圾

肥軒靚拉

爛仔波

打鳩肥軒

camman訓撚醒未

輕鬆過左

肥軒下半場係ok

呢排興光頭?
蘇沙又光頭黃威又光頭

其實肥軒今場真係唔差

澳門防線都 mark 得死部入球機器

Camman hi左嘢？

屌bb

Bb

Bb衰腳短

佢技術係有，減到肥已經即刻得

個cam係咪屋頂

bb差啲

暫時好有黃金入球feel

左腳？

放波有水準

美帝成日失位

死左腳

油渣就係見佢左腳先簽

咁樣比流浪拎番一分就大撚鑊

卡錫係幾好波

好驚文輝又擺親隻腳

hea輝來了

what happen

個鏡頭好搖

震足90分鐘

hea輝來了 流浪應當悔改

屌你老味支那明

逼啦, 落雨濕濕乜都有可能

大頭講波
啲語氣好似念經咁
屌你老尾執撚左佢啦

hea輝 -> 陸mic

華大俠都拍得好過佢

gigi濕身

我國 好勁 又入波
金sir完全當佢無道

＃kimout

屌你咩bb

個勢上返嚟

bb

左手j緊gigi右手渣cam

屌BB

Bb又解圍

臨尾果腳

如果有人問你咩叫死人聲
你叫佢睇東網直播聽下大頭講波就知

326人

BB呢下on99

Bb ho ball

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

流浪踢落雨波有加成

屌你老尾
真係咁都可以講波

雨戰出 hea 輝唔驚整親

射嗰下

專打雨戰

黃金評述組合：金條文，潘文迪，大鳩頭

吹條毛咩呢下

Manstein比料: 2:2 國仔90+3 個人突破越位射入追和嘅一球

剷得咁靚都foul

地區隊黎講 失敗

阻撚住反擊on99

個場爛左
又落大雨
算啦

Bb扭撚完未

鏟夠味？

唔要金條文 要皮蛋黃ok？

基士頓

墓臭 is coming

墓臭

麥實當lee牙！oh!!!let go rock and roll!!!!

南區杜奧巴

la la la lalalala lalalala 基奧

gigi

有無人影到gigi正面

fabironna 香港代表隊鋒霸 基奧

跟撚實個波啦camman

N蕉個頭

跟gigi ok?

大頭成日記錯人

屌足三年都係咁撚廢

點解可以咁撚業餘

墓臭喺前場傳到波

虎哥都唔係好大隻渣喎

換走bb啦

成場大頭有無講左二十次虎哥？

去IG睇啦

子彈練下出波啦
次次落到底都係搏角球/界外

咁咪得囉
in 芝利卡士 基士頓
out 基頓 黎洛賢

墓臭偷桃

徐宏傑穿心腿都出埋

Gay奧

收左

Bb果邊無撚晒

bb今場

肯換未？

一個bb, 一個藍屍明

留名等睇我國絕殺2:2

蘇沙

劉智樂唔係前鋒黎咩

基奧

補時4分鐘 大家記住望鐘

yes, 中鋒, 但依家後左格

垃圾夏志明

係咪有人嗌啊國

上啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

hea輝比波係有啲水準

有越咩？

molamola

國呀國....

俾地波啦!!!!!!!!!!!!

屌呀國......

FT

diu, 踏實d踢得唔得

FT 2-1

死屎啦劉晃熙

有彩虹

最尾點解唔可以踢簡單啲

換走卡錫就冇攻勢

垃圾車抽筋

嘩！彩虹呀

劉晃熙上半場補突2分鐘補到南區入波
下半場補完即吹完場

Mvp gigi

俾就基士頓>基頓, 芝利卡士>黎洛賢

臨尾個30秒都唔知佢係吹完場定係點

個波出界, 一般都係一掉就吹

南區都幾唔掂， 俾垃隊㩒住嚟打， 相反人地踢得幾放， 對肥軒另眼相開

射手榜一哥

第二場
================================================

17:30 - 飛馬 vs 富力 @香港大球場

預計雙方正選陣容

飛馬

梁興傑
羅曉聰 羅斯 梁諾恆 李毅凱
麥保美 利馬 方栢倫
艾華 伊高 陳肇麒

富力

基奧雲尼 般連奴 李銳
吳偉安 伊達 侯俊傑
王洱多 羅拔圖 趙銘 曾健晃
周煜辰

兩軍情報:

飛馬:
上季於梅州客家出任助教的飛馬主教練楊正光亦表示，要靠國內的朋友協助收集R＆F富力情報：「收集對手資料同情報對球隊好重要，所以都搵咗國內朋友幫手留意，始終對手今季係全新配搭。雖然未知經驗豐富嘅中超老將吳偉安會否上陣，但都會先作好準備，而般連奴方面，舊年喺梅州時都曾經同佢踢過友誼賽，知道佢係一個快速嘅球員，入球能力好強，所以都會提醒後衛提防佢嘅踢法。」「光Sir」又指，球隊於今夏前往泰國集訓期間出現不少失球，因此上仗能保持零失球是一種鼓舞，並讚球隊的部防及紀律有所改善。

富力:
R&F富力今季在足總董事局放寬多項限制下，除了以廣州燕子崗為主場外，陣中國內球員亦不計作外援，更可以「註3出2」的配額去聘用外援，球隊3名新援分別為去季效力南華的麥高派路域、由東方龍獅來投的基奧雲尼及轉會費高達400萬歐元（約3,720萬港元）的廣州富力前鋒般連奴，本地球員則有羅拔圖、勞烈斯、周綽豐及伊達加盟。曾外流到葡萄牙、效力過葡甲、葡乙球會的李銳也加盟這支球隊。實力明顯比上季強。

R&F富力今季由前廣州富力助教馬里科出任主教練，早前掛靴的吳偉安則復出，並兼任領隊及球員。

肥軒very good

間諜滾回哥斯達

有冇人整左傑仔句屌你老味閪gif?

making

【WE TRIED OUR BEST】
【我們不會失去鬥志】
【DON'T LOSE FAITH】

南區都幾西, 個加拉度又係港超最不受歡迎球員

第一場姐 加上落雨

講d foul

今日的入場人數為326人，購票人數為89人

【港超聯第2週聯賽：香港飛馬 vs R&F富力】

飛馬正選陣容：
1. 梁興傑
16. 羅曉聰
19. 羅斯
21. 張志勇
14. 方栢倫
22. 胡晉銘
6. 麥保美
10. 利馬
8. 艾華
7. 陳肇麒
11. 伊高

後備：88. 袁皓俊，9. 梁嘉恆，12. 蕭俊銘，13. 黃俊皓，15. 梁諾恆，20. 鍾偉強，39. 查維斯

我國有入波
但中場真係無咩供應
肥軒太後，我國踢得好辛苦

見到張志勇就驚

出梁細佬好過

艾華+柒爺

林樂勤？

要比對面般連奴撚了

出76都唔出細佬

陳7 帶帽

連個天都唔想俾畜力登場?

最好天雷一野劈撚死垃圾晃

林樂勤where

出查維斯/細佬la

去緊大球場 濕撚曬

搭車搭到腳軟，熱完身再搭返上去

羅斯上場零封對手

十卜禾國

上半場補時個foul典左咁q耐

臂撚死班支那仔先

畜力死lur要踢港超
死返支那啦屌

好涼薄

frd上網睇
飛馬 苦力3.9 4 1.65

識波

BIGMAC清算不會放過你們

天滅教育局

港島都有閃電

d球迷真係真死忠

國囝😍😍😍😍😍😍

轟呀

delay

飛馬場波延遲三十分鐘開波

[GK] 裴晨淞 1
勞烈斯 5
侯俊傑 6
般連奴 9
伊達 10
麥高派路域 11
陳富海 13
張嘉傑 14
羅拔圖 15
梁永豐 18
鐘柯 27

鄧演霖 7
周煜辰 12
楊子藝 17
曾健晃 19
梁展浩 21
基奧雲尼 22
周綽豐 28

上車大好機會
外國frd

最近一小時香港境內雲對地閃電次數分佈

新界西 0
新界東 25
港島及九龍 2
大嶼山 0
全港總次數: 27

出勞列斯，唔出晃晃

睇完南區濕左一獲，
一出到銅鑼灣又倒水，濕多穫

大埔冇雨

但去緊跑馬地踢波

裴晨淞
梁永豐 勞烈斯 羅拔圖 鐘柯
侯俊傑 張嘉傑 陳富海
伊達 般連奴 麥高派路域

裁判員: 譚炳煥
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 蘇啟文
後備裁判員: 陸建燊

邊撚個黎
btw陸建燊食撚屎

冇左契哥, 難了

派路域隊長

連個天都唔鐘意畜力

屌你老母拎走我晃件9號

有閃電難搞

老師又燈

吳偉安呢
吹到咁勁後備都唔駛坐?

九龍區無雨

天滅畜力

富力全隊人唔同晒

仆街
正選出得三個香港人
仲話為香港足球貢獻？

梁煮食食撚屎

仲要係入籍

球霸凱同jordan仔呢？
傷？

我國好波！

上年某隊港超球隊故意包庇富力 今年換埋個隊長真係襯到絕一絕

？

東網會唔會趕唔切直播8pm場波

南區教練鄭兆聰賽後表示，球隊上場對香港飛馬，因犯錯而一分不保，論表現不值空手而回，故球員此戰有好大的決心爭取勝利，整體表現不俗，包括幾位後備落場的球員是起到相當的作用。流浪教練狄恩賽後指出，完半場的補時超過五分鐘失守，對球隊來說是一大打擊，惟下半場表現有改善，追成1:2後有兩三個機會，惜未能追平是比較可惜。

凱傷

佢地好似有兩部cam
飛馬呢場嘅cam應該係直接南區過去嘅

Jordan連bench都無得坐？

劈柒佢老母支拿閪啦

唔知有冇二百人

業餘梗係打後備先la, 出都出啲職業球員先

踢得未呀？我想返入更衣室瞓多陣先

聽人講得罪左人

賣大包都冇人？

有畫面了

details?

大球場高朋滿座

坐滿咁濟

臨開波雨又大翻

不安
細路仔唔識世界，有怪莫怪

有條鬼妹應該係佢d fd，勁大波

撞東方
東網會唔會開多條stream雙開呢

駁唔到

又文字討論

滿曬

個天禁唔住小畜牲

陳7:好撚多人呀吊你老母

般連奴幾fit

侯俊杰搭roberto是咪鬥矮

畜力全體落地獄

開波一分鐘要擔架

水池嚟

個波慢到

勞烈斯打防中

盈餘呢

頭哥

澳門球王

伊高傷出 屌你老母畜力

梁嘉恒

飛馬又頭幾場就傷前鋒

邊條撚樣陪緊大頭鳩噏

伊高gg

超班龍

咁快傷撚左

屌你老母富力

呢個真係清波啫

Lets go 嘉恆

呢個真係算有啲料到

屌你老母畜力仆街冚家剷
足總煮食落地獄

行雷劈撚死班賣港賊就岩

艾8黎料

伊高沙華

艾華

波都唔識開

你老母我次撚次都聽到厄娃

咩來頭

柒哥靚斬

究竟富力睇中pirlo d乜

支那u22正選

有冇 現場相

個龍門淨係識開一邊既

龍門好撚廢呀

咁正中射埋嚟都打走

後備嗰個先係

買咗角球大

oh

點解麥高派路域做到隊長

派路域都有人爭

邊個編賽程 星期六夜晚8點開波 邊有人會入場睇

差啲

係咪有富力球迷入咗場

澳門球王好好波

仲要飛馬呢場delay

飛馬打落去好似順過上年好多

畜力對中堅 侏儒咁

一個週末五場 一定要有場夜波 好似係

09

keep住落未必踢得成

仲要今晚英超早場就係大戰，更加冇人會入

簽多幾件南華球員，個陣完整好多

MK仔out晒

現場幾人到?

百幾掛

麥保美

南華散班
做福球圈

09...

.....

09......

On9

大家都幾燈吓

出澳門球王都唔出查維斯打前鋒

09
76勇

09做乜撚嘢

09廢撚到

一波還有一波西

09之前仲講到自己懷才不遇咁
收皮啦

兩個炸彈

09 ,炮台勇垃圾到

張志勇+ 0狗真係世界級

09中間+個n

門仔廢D定09廢D

支持肥袁

屌你老母張志勇你標乜撚

吹奏09班友去左邊

一定係門仔

both

09仲有冇野賴？

佢成撚咁LA

以為比機會佢表演，點知佢又派膠

簽返基斯讚啦

屌你老母張志勇轉行啦 跟肥鳩搵食

排東方星期一咪得
今季有星期一比賽

射地波訓橫個身擋係基本嘢啦大

有冇特護？

又打卡

有

有細佬唔出

畜力私家雞飛馬

有左十世

咪撚再燈本地球隊

香港飛馬真係中港友誼大使

田文員可能都好過佢

派路域熟路，知76係雪糕筒

梁太投贊成票

點解唔擺細佬踢正選？傷定點

張志勇

76...

76勇=打少個

叫得張乜勇嘅都係ON9架喇

張志勇廢撚到

又標

光仔做乜有細佬唔用...

大頭都頂唔順

查維斯換76啦

贏就一齊赢
輸就一齊輸
和就一齊和

將責任推曬落09身上真係好反智

天光陳邏輯

大頭講波正常左好多
郭子龍仲柒下柒下

路濕地滑 意外

門仔而家傷左

09係咪想取代佢做港超門神

派路域成條私家路過

咩教練會on9到有細佬唔用用76

一個標一個包
標嗰個從來都標唔到波

76勇

陳7都唔錯

搵返7哥打中鋒啦 而家冇人搶點

除非細佬啱啱割完包皮行動不便
如果唔係點都諗唔明會用76唔用佢

簡迪同羅斯今日幾好

踢踢下replay

簡迪keep到

可以試吓多啲遠射

艾華啲技術好左

割撚完包皮un un 吓可能包波都好過佢

麥保美40歳未

mk

簡迪

30

上場飛馬靠球証鸁波
今場呢？
換走張志la

細佬割埋條J都勁過76啦

mk聰 好冇信心

癡線 呢條友以前踢咩 好似未見過嘅

富力個龍守遠射好廢

好過上年好多

好似天水圍飛馬果陣已經踢緊

大佬定76邊個勁d

收皮啦你條廢柴 憑乜打正選

好多年啦佢
天水圍飛馬年代到而家

加多個牙晃

澳門球王同七爺換位啦

艾華carry

我好垃圾

咁耐都冇人踢個波出界

艾華細膩左

終於起翻身

睇直播完全聽唔到現場聲 定現場都好靜

awal 1-1

艾華!!!!!!!

Goalllll

厄娃

又艾華carry

艾華fc 2.0

1-1

中甲兵

打低支那隊pls

冇追post, jordan係咪傷？

順手宣傳吓聽日有艾華頓fc 2.0

飛馬=spain
chan7=villa ka hung = torres awel=perdo

飛馬有人打氣 係東翼

利馬ho ball

就咁睇完全唔覺畜力有幾勁 似吹大左

班支那狗太廢

我知 平時我都有幫手打氣 好少睇飛馬直播 見完全聽唔到聲覺得怪

係咪有人嗌富力

今季10隊算幾平均下

大陸仔未full team

主球證係咪第一次擔正

般連奴屈哂機

29.8m班費

波樂無窮邊個上咗去？

應該東網收音淨係收西翼

wfc
可能都係幾個阿伯吹水算

有 好似有三個富力迷

理文唔知邊個管理層

技術超高，變速快，完全係亞冠級數外援

飛馬三四個埋去拍佢先搞得掂

般連奴暫時好禮讓
富力兩閘放題feel

理文

咁仲有咩好聽

感覺上富力前面勁後面廢

係咁自言自語都叫正常?
係無講人地家事咁解

含大三鬼拍門山寨版

有羅拔圖唔差得去邊既
兩閘問題大少少

中國國奧隊中堅趙銘今場冇份

從來唔覺得roberto勁

起碼講番場波d野 上年成日鳩up離題

新呢條女

佢打防中好d
晨曦個陣打亞協靠佢一個carry

金狗判坤, 反人就大大聲, 通匪就唔出聲

19襯佢

叫親伊高都咁藥煲
伊高沙杜尼傷
伊高又傷

1-0個球76標出黎係咪on9

I mean Ita

pirlo踢法似ita

做爆旋陀螺

曾健晃都未出, 飛馬勢危

點膠都唔夠09嘅...

比你揀出伊達定曾健晃啦

羅曉聰今場做乜唔出收山腳鏟鳩畜力狗呀

上年又係飛馬入波先

09條廢柴出親都派膠
果球波街場龍都救到啦

睇熱身賽個陣我已經懷念kiko
可惜係外援

因為唔做職業

呢場同尾場無縫交接

又浪費一個明日之星

終於調位 七同澳門球皇

又要去流浪投靠垃垃

究竟咩事

到底係唔做職業而得罪人
定係先得罪人而唔做職業

1 葉鴻輝 [GK] [C]
2 李志豪
3 迪高
4 白鶴
11 勞高
15 古高
18 張健峰
19 羅港威
21 曾錦濤
24 鞠盈智
28 曹太根

16 何國泉 [GK]
7 徐德帥
14 鄭璟昊
23 麥基
29 梁振邦
30 黃梓浩
35 吳偉超

[GK] 曾文輝 99
艾華度 3
梁冠聰 4
[C] 黃威 7
迪亞高 11
陳俊樂 16
陳曉鋒 17
大衛拉菲爾 19
謝家强 22
羅素 23
中村祐人 44

[GK] 李瀚灝 63
廖偉業 2
杜度 5
袁振昇 9
關華恩 29
梁星耀 77
趙少維 90

葉鴻輝
曾錦濤 李志豪 曹太根 張健峰
迪高 白鶴
勞高 鞠盈智 羅港威
古高

曾文輝
謝家强 艾華度 羅素
陳曉鋒 大衛拉菲爾 陳俊樂 梁冠聰
黃威
迪亞高 中村祐人

屌你av堅出梁星耀仲好過出大佬啦

黃威奸爸爹

boring~~~~~~~

2-1

濠江王

嘉恆bb

燈

2:1

150k先生

澳門球王好波

飛碟

東網camman真係垃撚圾

I suggest pegasus sub in major, and play 3 DC to make sure they can win the game

祖仔一場連燈兩穫

張峰又話幫王子上位
結果係上撚左人地個位

唔好再講啦

定係大佬左中堅 謝四防中 拉菲爾左翼衞

幫人睇住條女結果食左人條女

唔係契仔 不了

我畜陣間反cup 3比2

柒爺又笠

畜力17號who

Chan7 out major in

楊子藝

幾好波

中一半, 如果打中堅就中埋個半

上年係R&F富力係佢第一年踢職業

3-1

方柏倫呢下

Macau king !

so boring

梁嘉恆上射手榜no.1

飛馬啲波好睇左

學a又入唔到大名單

贏小志強

柏偷

羅拔圖

希望兩連勝

鳩栢倫竟然有呢啲

胡晉銘隊長

即刻出事

馬交球王

吹奏me

macau king定me country勁？

鳩柏倫同澳門球王好波

RIP富力

LEONG KA HANG

新享利

馬交痕

個龍廢

如果冇踢過我賭就好

富力咁渣 ga

macau king, 身體條件好d, 但me country有策應, macau king純放頭

應該謝四防中，拉菲爾中堅

545人

keep住#giveme500

09救波

畜力

麥泰萊：小志強都會用技術

no pressure

原來熱身賽隱藏實力

如果馬交球皇係香港人

東方整左出場片

心戰

今年啲波都幾有驚喜

已經打左翼/閘

我出左睇東方，無睇到飛馬。
呢場點樣？白面有無料？

近三千萬班費失三粒

又冇沙巴

般連奴下下都想射

羅斯真係幾勁

隱藏到差d俾人雞

近柱

刷角球

守波lu

陳七收山喇屌你老母

化妝 旁白

旁白最on9

羅拔圖好hea踢feel,錢就收足

中超啲外援都係咁撚樣

化死人裝咁

中超外援有冇中過龍

東方d好開場beat好柒

3-2

張志勇你又點呀

頂埋佢

鍊鈁個出場片好大陣柒味

打大巴啦飛馬

反勝完等緊港威食杯麵

留名3-3

補5分鐘

好大浸支超味

球證唔知做乜9

富力冇人上, 以為自己lead緊?

唔好燈啦

咁都射..

麥保美屈到

442退休啦屌你老母

龍門扮抽筋

留喺港超踢到退休

442 打www呀

天滅蓄力

真係好撚彩

Ita又中楣

屌嚇死

new post

般連奴超曬班

Fb個段wor

中楣勁d入波啦, 難咁多

其實係勁d

兩連勝
保持氣勢下場打低傑狗

係3比2啊

畜力嗰場幾比幾

pegasus 3-2

屌你老母主席踢波定踢人

飛馬3：2蓄力

推入去啦懶閪

飛馬拎到護級六分

推

爆

Post

未